普京大帝幾時再入柏林會師

成個EU 都冇能力阻止蘇聯軍事干預, 再入柏林不是夢